用過hotels.com 既巴絲請入

知唔知邊到可以搵到直接聯絡酒店既方法

一search間酒店就有電話打
你間酒店咩名

淨係得電話？有無email
想black and white 有個recoard係到 到時唔洗口同鼻拗

anyway thx 巴打

through 問囉
有個pm function

你知道酒店個名，通常Google一下就會直接搵到個酒店嘅website

Website 入邊九成九有電話/email

有啲情況你直接聯絡酒店訂房個價錢仲平過

就係google左發覺無
得expedia/嗰啲agent網
先發現佢係民宿
依家睇下點先 唔該巴打